تخمه معروض تهبط باسعار مجددا تراجعت اسعار عوده مستثمرين تركيز تخمه معروض انتعاش انتاج نيجيريا كندا وصول انتاج اوبك مستوى قياسي ماضي انخفض قياس عالمي مزيج برنت عقود آجله بنسبه سنتا نسبته دولار برميل بحلول ساعه بتوقيت موسكو تراجع تكساس وسيط امريكي عقود آجله سنتا ليصل دولار برميل خسائر تتجه اسعار لتحقيق مكاس اسبوعيه ثلاثه اسابيع شهدت موجه صعود اسبوع بدعم تصويت بريطانيا لصالح خروج اتحاد اوروبي 